火影收東九龍黑幫皮

東九龍警區刑事總部採取代號「火影行動」的大型反三合會行動，打擊黑社會非法活動，拘捕120人。行動聯同黃大仙、秀茂坪、觀塘及將軍澳四個警區，周五（1日）起一連三日派出300多人，根據線報及深入調查，以打擊一個活躍於東九龍的非法組織及其收入來源。

毒撚到

班差佬個個火影跑法都咪話唔壯觀

係咪出左色誘術

留名想睇

話左火影世界第一

下次咩影